利記手足對就快冠軍有咩感想

就嚟輸畀我曼喎，點冠軍

就快

我地利迷星期日就教訓下班獌

沙拿
文尼
神軒
三大神器大炒我曼456啦

好驚

ching車狗

樓主對自己一生a0有咩感想？

絕望